請入，設死線

要設死線講香港答應五大訴求，個人建議11月30日。 如不答應大家自由發揮
利申 (本人不鼓吹暴力)

近日選舉結束，在沒有地區工作基礎下的民主派大勝，由此可見警隊對遊行人數之嚴重錯判及嚴重誤導性之果，同時該選舉更已清楚反映民意對五大訴求之堅定不移，本人在此促請政府盡快落實及執行五大訴求，跟從人民的聲音，令社會得以持久及安寧的發展空間及機會。

紅色果段寫得唔好，想比落台階，針對警畜。

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應